# Теоретические вопросы

### 1. Опишите своими словами как работает метод forEach.
Перебирает все элементы массива, и выполняет переданную ему функцию для каждого элемента. 
Не возвращает новый массив

### 2. Как очистить массив?
Установить его длину на 0. arr.length = 0;

### 3. Как можно проверить, что та или иная переменная является массивом?
Методом .isArray(), если это массив, вернется true, если нет то false
